九月入咗OU 我可以好自豪咁宣布 我係大學生！

讀書既野個個目的唔同

政府工就全基本上係大學都一視同仁
升學就睇hon 話知你hku 定樹仁開大

理論上 係Ou讀到first hon個人認為會比其他u既first hon更勁

因為ou成績唔拉curve
過到3.5條線做first hon姐係你超過有一半學分係拎A 4.0

而拎A係85分以上

事實就係出嚟做嘢一定睇你讀咩u

題外話 每間學校都有一部份人係完全為讀而讀
無求學心
無目標
咁如果我係佢地 唔玩都真係會唔知有咩好做

所以咁講, 雖然要承認ou既社會認受性係低過其他大學

但係其實主流既課程難度相約
讀到其條大學你係好本事 但打飛機又未有必要囉

好簡單 一般黎講計學校ranking
都係計：
1. 學校設施 小比例
2. 學校研究 大比例
3. 引用次數 大比例
4.師資 小比例

第一你係學生既話 決定唔到學校起成點
（如果你係某d位置 e.g. SU人又說服到學校起橦新既教學大樓, 咁你打飛機無人會話你, 你重好出色Tim)

第二 你係研究院或以上學生既話你都有可能為學校排名有貢獻既

第三 都係研究有成果又publish到又有人引用你咪有貢獻囉

第四 你只係學生或者畢業生既話 都唔關你事啦

好啦, 講咁多

你要打學校排名飛機
我想睇下你個排名邊一勿有你份

有就拎出黎等大家欣賞下 香港又多個有為青年
無就收皮讀你既書/番你既工 咪咁幼稚

巴打仲肯係我出完兩個廢post後認真留答案 btw因為我有fd係ou讀有send assignment,lecture video同上堂地方比我睇下 其實唔係咁差

OU有gphone加持

我係社大

鯨魚大學

UST都唔係拉curve…

鯨魚唔係魚？

OU唔喺U?

push

push push 各位開大同志站起來